求Sing hallelujah to the lord鈴聲

我都搵緊

搵到了，Google歌名加Ringtone就有，不過係低音版
願逝者安息